依位外國手足因為支持香港就嚟被趕出校,請簽名支持佢

23,000 people have signed this petition against UQ's attempt to expel me for my pro-Hong Kong activism. Please sign and share to help us hit 25k!
簽名link